22:25【蜘蛛俠：英雄歸來 Spider-Man: Homecoming 2017】

影片講述了蜘蛛俠在鋼鐵俠“導師”的幫助下對抗終極反派禿鷹的故事。經歷了美隊3中的復聯內戰後，彼得·帕克（湯姆·赫蘭德 飾）回到普通高中生活，並受到鋼鐵俠托尼·斯塔克（小羅伯特·唐尼 飾）的指導與暗中關注。一心想要證明自己能力的小蜘蛛，在一場銀行劫案後遭遇了擁有外星終極武器的反派禿鷹（邁克爾·基頓 飾），卻因一時心急而使萬千生命陷入危機。此時，鋼鐵俠卻意外收回了贈予蜘蛛俠的無敵戰衣，這對於遭遇重創的蜘蛛俠無異於雪上加霜。他能否證明自己的能力，成功保衛家園成為懸念，而他“獲得復聯入場券”的夢想，也看似遙遙無期……

[img][/img]